銀行街 KN 631 旅遊巴係黑狗車

超多防暴保護緊HSBC 總行